有冇巴打入親元朗都好想發脾氣

由屯門公路一入元朗就已經係迴旋處，次次都塞咗喺度，入面啲道路設計差撚到爆，好似去咗另外一個世界咁，一入嗰個教育路，勁撚多死車，double park,變咗單線行車，成個元朗都好撚恐怖

如果唔係非必要都唔會入元朗

諗起白衣人打人無後果就好嬲

申請左passport未？

全世界最垃圾嘅地方，元朗
雖然我唔係入過元朗好多次，但我留意到嗰啲死車嘅車主，九成都係元朗牛屎佬，佢哋嗰啲衣着同埋行路嘅姿勢，真係一睇就知係牛屎佬

用免簽證入咗元朗國

咪多得你班唔係住元朗嘅仆街成日揸車入嚟玩
搭車啦dllm元朗交通咁好

細個住港島，大個住九龍
入新界最多都係去沙田，
屯門元朗我廿幾歲仔都唔知有冇去過10次
比我感覺好似唔屬於香港咁，好似第二個世界

去玩都唔去元朗玩啦！都話非必要都唔去元朗國！

係禮拜六日先塞
平日唔會 反映咗外來客導致塞車

純講泊車問題嘅話旺角深水埗仲過份啦

咪撚入嚟！！

俾我有種感覺就係屬於牛屎佬嘅九龍城寨，三不管，同埋一樣係咁混亂

真係當左元朗係獨立國家咁

如果計埋道路設計，元朗真係最垃圾

住過油尖旺 觀塘荃灣土瓜灣未呀
元朗？小兒科啦 我由細到大都旺角荃灣大，仲亂過元朗，見劈友見到大

經過721事件，元朗國贏曬

721啲人好多都其他地方黑道嚟...雖然廈村屯門好多

元朗村屋最多鄉黑成班牛屎佬買元朗嘅村屋風險最大

唔好漏咗公屋

所以自己住元朗 就算有車
放假出去食野/買送一定唔撚會揸車
塞多過行 on99

我發現其實塞車嘅問題感覺上係因為太多死車喺條路度，點解冇狗抄牌

細個就一定油尖旺
成街都係雞 道友 黑社會 劈友五日唔埋就有件

揸benz果啲牛屎飛見你慢一拍都呠撚死你

好多揸深水埗線既巴士佬都話揸到燥

佢哋通常揸過架Benz或者寶馬起碼有10年車齡

沙田冇綠的，算係新界定九龍

2019 07 21 之後無入過元朗

元朗市真係行路快過揸車

同埋有冇人解釋吓點解元朗牛屎佬既車特別狗肉

牛屎佬嘅衣着，出嚟嘅氣場，完全唔似係一個正常嘅香港人

啲人都低質啲

泊到周街都係死車，同班狗搭晒膊頭就係有特權

樓豬連條路叫元朗公路都唔知仲喺度笑鳩人

我少去元朗國呀嘛，通常去屯門咪淨係記得目的地嗰條公路囉

全香港星期六日都會塞

假日邊到都塞
油尖旺假日唔會揸車去
等三支燈先過到⋯⋯⋯到下一支燈再等

我都係我最驚就係等入停車場

度度都多人ga la

成個元朗都係比圍村包圍住，而啲圍村佬衣，食，住，行，浦同食飯都要去元朗市!
住得圍村又個個有車，咁就解釋到點解咁塞車啦。 星期六日同假期仲撚塞啊

好想捉晒依班牛屎佬入集中營

每次揸車入元朗都一定躁底
啲車多到唔信.條路又窄

元朗 想唔塞經水邊圍嗰邊過去會通啲

講塞車應該 九龍同港島最塞
新界區真係小兒科

同意 90年代尾 到2000頭左右
夜晚12 1點成日聽到啲酒鬼
飲到醉晒 爆樽 亂噏廿四 大叫

咁多人721之後冇去過元朗,又話手足

元朗国指定用車: Mark X

見到呢句就知你一係唔係揸車一係唔係住元朗

元朗仲難揸過旺角

利申：住元朗

根本元朗就容立唔到咁撚多人
要重新計既話元朗市個密集度隨時仲多撚過旺角

搵唔到地方泊車

同埋我覺得最主要嘅問題係太多死車

根本元朗都唔撚係預咁多人住

Polo
一個用手夾住既長方形袋

我記得我第一次去元朗嘅時候好震撼因為我以為元朗我係好少人係新界好偏嘅地方，去到嘅時候發現人山人海多人到痴線，每一間食肆都要排隊，排完仲要係唔好食

佢哋行路牙牙咋咋同埋佢哋嗰啲老MK牛屎佬個造型仲停留緊係90年代尾二千年初嗰啲MK潮童look

鏟到個頭頂有個島
落車再夾住個givenchy袋
腳踏對tiger

唔通巴打都係住元朗

元朗真係垃圾地方

係咁起樓 交通配套又跟唔上嘅後果 而家復課重撚大鑊

冇錯，感覺上路面完全冇規劃過

你去咩鋪頭食呀 元朗好多小店都好正

嗰陣好多舖頭都排滿晒人，最後搵到間比較少啲人排嘅，但都講緊係有10幾個人排緊間舖頭係喺商場地舖，食拉麵嘅

未去過元朗

今時唔同往日啦
而家好多好嘢食
雞飯 熱狗 壽司日本嘢 番茄麵 花甲粉都好正

一齊入去打柒元朗牛屎佬

唔想撞到元朗原居民

上面巴打講嗰啲係黃店嚟
牛屎佬唔會食啦

成個元朗周圍都係人，路又唔闊，
仲要兩個垃圾迴旋處

博愛 星期六日由朝塞到晚
行大欖早啲喺爾巒嗰邊落仲好

兩個迴旋處真係好撚好野，
3號仔、上水去元朗，行去十八鄉迴旋處番轉頭去番博愛迴旋處分分鐘仲快
或者錦繡就轉出新潭路+青山公路都好過塞垃圾迴旋處

On9, 係因為入面村同錦田八鄉啲人出黎市中心飲飲食食shopping 呀

況且平日點樣唔塞
博愛，教育路繁忙時間一樣塞

死牛屎佬